【中美角力】CNN爆特朗普表面對中國強硬 家族生意卻私下購入數噸中國貨自用

美國總統特朗普對中國表現強硬，怒斥中美貿易不平衡造成巨大貿易逆差，並承諾要在貿易談判為美國人帶來經濟利益。然而美國有線新聞網絡（CNN）發現中美貿易談判期間，特朗普的家族生意從中國進口了超過8噸家具，與他推崇「買美國貨」不一致。白宮及特朗普集團（The Trump Organization）未有回應。

公司在進口貨物到美國時有法律責任提供資料給美國海關，CNN檢視進出口業資料庫「ImportGenius」匯編的美國海關數據，發現自去年9月以來，特朗普家族企業從中國進口超過8噸貨品。超過6噸重的桌子去年秋天送抵紐約的特朗普國際酒店，同日特朗普發推文說：「我們跟中國談判進展順利。」

而一批2噸重的玻璃門木櫃，兩個月前從上海送抵位於洛杉磯的特朗普國家高爾夫球俱樂部（Trump National Golf Club），同時特朗普繼續對中國涉隱瞞武漢肺炎疫情窮追猛打，他在展示櫃送抵洛杉磯後兩天，發推文指「中國無能」和造成「全球大規模殺戮」。

特朗普曾表示，他當總統後已將他的商業王國交給兩個兒子打理，但他仍未完全放棄控制他持有股份的公司，未知他對這些公司的日常運作有沒有影響和影響多大。

特朗普集團選擇進口中國貨，與特朗普「讓美國再次偉大」口號背後的經濟民族主義背道而馳，也跟特朗普呼籲美國行政機構應買美國貨的訊息不一致。他2017年4月發出行政命令，說聯邦機構應該「買美國貨」，2019年1月再發行政命令說基建項目要「優先買美國貨」，同年7月簽署行政命令「最大限度使用美國製貨品、產品及物料」，宣佈特朗普政府會「以法律允許的最大程度」執行1933年通過的《購買美國產品法》。

其實依家美國個勢真係好奇怪
民主共和兩黨都夾緊侵春袋對中共強硬

大豆侵係咁㗎啦

原來侵侵先係鬼

反中是工作，親中是生意

國會>>>>>>>>>>>>>>>>>侵

B字頭我屌你老母

樓上一堆pr打手

民主就係咁
係連登仔先捧到侵上神枱
美國冇咗侵一樣大把人反共

係咪要改名做家俬侵?

又係cnn

ok啊
侵侵都成百億美金既大集團
逼到侵侵唔用支那貨好啊

yes
邊個反侵=PR

不嬲唔撚信侵
只信pompeo

cnn=fake news

CNN fake news

[img]
換個新ac再帶風向啦

舊年秋天。CNN完全係標題黨。

cnn noted

全世界都知

trade war 2018年已經開始喇喎？

係人都知Ivanka同中國關係幾close啦
CNN反而係講緊啲阿媽係女人嘅野

樓主落標題都幾有良心
講明係CNN

cnn

中國幾強大 美帝 都唔敢 打柒你

8噸傢俬
用重量計

幾錢先得架？ 又唔講

blocked

夾鳩佢郁中國

唔講以為入好多貨
得幾噸就收檔啦
無新聞?

數噸

支共買左幾多百萬噸先

協議講明美國唔可以向中國買野？

大豆侵2018年頭開打all in左amd

家具門

又玩偷換概念
佢叫人買美國貨 自己買中國貨呀
做乜拉左去唔可以買中國野呀？

CNN

8噸家具吹到百噸家具啦

8噸家私其實好少嘢

XiNN

反中但用淘寶食藍店就比連登仔咬，侵侵買中国貨就ok

8噸呢個講法根本好有問題
買木櫃緊係重啦

正常評論貿易量係用金額

CNN 報好多trump 嘅 fake news

五大訴求有講明唔食藍店淘寶？

選舉近了
反中第一人 都變奶共大豆侵

咁比班反侵人士睇落好似好多咁囉
特登模糊佢自己帶出嘅議題

CNN 請保持距離

連登唔會有人提拜登親中,反而會一味提Trump親中

無論真假，繼續鬥黃

連登：我唔知，我唔理
你係PR公司！帶風向！

講真，過多幾個月侵侵都收皮la，到時睇下Sleepy Joe點

比足關稅，有咩問題？
好低質既攻擊

幫中國手增加順差？

希望Pelosi 駕得住 sick Joe

美國有冇禁止中國貨入口呀？ CNN 成間電視台9 成野都made in china 係咪要炸撚左佢？

鬥黃

出多啲先好
有新聞屌佢做得over咗先係問題

睇到大家盲撐得好肉酸侵生性啲啦

繼續叫大豆繼續燈

6tons 一隻櫃咁多

唔講仲以為買咗成千隻櫃既家私

CNN就算啦
0公信力

Cnn on撚9
人地買少少 made in China 就叫晒春
你唔好話 trump 用緊個卷廁紙都係中國製

民主黨如獲至寶

可能一堆木頭

其實HUNTER BIDEN仲爆
只係左媒唔會提

美國人用民意挾總統做野啦

明明兩國仲有TRADE
講到美國人真係完全唔同支那交易咁
買得個少少野就如獲至寶
呢啲POST真係用黎釣魚一流

6000 公斤咪 最多 200 張雲石枱.
一張一萬港紙 都唔過 200萬.
成間酒店房先得一張枱 俾 CNN 捉到痛腳.

cnn very fake news

八噸好多咩
仲要係枱嚟 唔講以為佢入咗幾百噸貨

唔信

強国有乜貨要一定買

成堆垃圾

你兩黨鬥黃 我話知你

6噸枱
等成年先報
唉

鬥黃👍🏻

左媒：Biden 未必好，不過Trump一定最差

Fake 乜撚嘢 news 上面成班on9仔
入口數字係 hard facts
講咗好多次，大豆侵同中共做生意係事實
係美國政情同埋白宫幕僚夾住大豆侵先真正開始反共

推光復香港 時代革命

蘋果又露餡
睇下幾多人信先

一定係侵侵親自落order買幾噸傢私

佢個女係大陸有廠仲係大陸申請好多專利其實好多人都知上面d 人見到cnn 就鳩講fake news 好on9

好懶呀唔想factcheck 講句fake news 就ok 啦橫掂cnn 一定fake news /s

8噸花岡岩

China Trump

唔夠黃呀你 再黃啲

連咩係fake news都未識分，啲盲侵粉真係弱鳩智

屌，8噸位一隻20呎櫃咁上下
咁叫多

咁拜登呢

見到show blocked user都知咩料

入口8噸貨 , 幾錢先? 係咪中國送?

搞緊細路

好事吖

CNN is AGAINST Trump
FOX News is PRO Trump
you pick what you like !!

民主黨似係反侵講一套做一套多過反共

買傢私

(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

鬥黃 i like

迫浸爺再硬啲，要佢往死裡打

美式鬥黃

Ivanka 同佢老公都好撚鬼
侵侵 jr 就social media到好反中
但無咩實權咁

我唔熟美國政情啦
但點睇都係選情新聞..

美國大把人反共 咁歷屆總統呢?
反而侵強硬嘅時候 都有好多人反對喎...

黑馬臨尾重返亞洲TPP已經定左大方向
係執行上唔同方法
啲人係反侵唔係反對侵反共

四年前 侵反中個立場係領先國會
但而家係國會夾返佢轉頭

所以話拜登is coming
China will win!

因為美國人選總統
好少係 選外交政策

PR唔是咁做架垃圾

黑馬
喺南海仲裁後乜都無做
雖然侵侵都係
由中共建島礁

我D野關你班蛋散咩事

睇下南海先啦

拜登個仔呢

你唔好運囉

又如獲至寶

拜登個仔問中國既銀行借錢搞中國私募基金投資大陸AI生意啦
CNN 唔提

係呀執行上唔同方法

國際仲裁判完九段線唔合法
然後話美國冇立場
咪就係黑馬既執行方法囉

民情係會轉變嘅，如果中國仲係好似以前咁”韜光養晦”，美國可能比人食咗都唔識醒

同埋之前啲報告都講，佢哋真係信中國富強之後會走向民主自由，而家夢醒，咪要整死中共

侵貿易戰強硬，我記憶中都係商界反對最大，政界兩黨都無咩話大聲反對

拜登個仔係中國問銀行借錢搞私募基金投資AI監控

無人捧佢上神台
係文宣啫
反侵係不利文宣

無論口頭講咩都冇意義

中美之間關係 行為 結果都係中方劣勢

侵不等如美國

空軍2號
10億美金

TPP唔俾台灣玩，廉價賣台俾中國簽服貿，台灣差啲赤化無左第一島鏈

反共送台積電同光刻機？

好事, 一齊夾鳩侵侵反共鬥黃

成就大業
侵侵唔好選
畀pompeo選啦 好嗎

而家台灣 軍事上最安全
有台積電
F16維修廠
美國一定會幫拖
唔駛再ff 就手旁觀

侵侵一上升即廢TPP，呢個擺明係分裂盟友又賣美國豬仔既On9 Deal

2020年仲有人吹奏黑馬個垃圾TPP
連希拉莉都反對